{"id":5980,"date":"2022-03-04T16:10:01","date_gmt":"2022-03-04T21:10:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sonymusic.com\/?p=5980"},"modified":"2022-03-04T16:46:49","modified_gmt":"2022-03-04T21:46:49","slug":"som-livre-acquisition-closes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/","title":{"rendered":"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre"},"content":{"rendered":"\n<p>On Friday March 4, 2022, Sony Music Entertainment completed its transaction to acquire Brazilian independent music company Som Livre. The announcement comes following approval from Brazil\u2019s regulator the Tribunal of the Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (CADE) on Wednesday February 23, 2022.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Sony Music Entertainment said:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cWith the transaction now completed, we look forward to ensuring Som Livre\u2019s continued success and increasing our support for Brazil\u2019s thriving music community. Som Livre will further enhance Sony Music\u2019s support for independent artists, songwriters and labels in Brazil and across the Latin music industry, in one of the most dynamic, competitive and fastest growing music markets in the world.\u201d<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Read the Portuguese translation below<\/strong>. <strong>Leia a mensagem em portugu\u00eas abaixo.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Na sexta-feira 4 de mar\u00e7o de 2022 a Sony Music Entertainment concluiu a transa\u00e7\u00e3o para a aquisi\u00e7\u00e3o da empresa independente de m\u00fasica Brasileira, Som Livre.&nbsp; O an\u00fancio chega ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o regulador brasileiro, o&nbsp;Tribunal do Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (CADE) na quarta-feira 23 de fevereiro de 2022.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A Sony Music Entertainment declarou:<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCom a conclus\u00e3o da transa\u00e7\u00e3o, estamos empolgados em assegurar e dar continuidade ao sucesso da Som Livre al\u00e9m de aumentar nosso apoio a vibrante comunidade art\u00edstica brasileira.&nbsp; A Som Livre vai ajudar a incrementar ainda mais o apoio da Sony Music aos artistas, compositores e selos independentes do Brasil e a trav\u00e9s da ind\u00fastria de m\u00fasica Latina, no que \u00e9 um dos mercados de m\u00fasica mais din\u00e2micos, competitivos e de maior crescimento no mundo.\u201d<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>On Friday March 4, 2022, Sony Music Entertainment completed its transaction to acquire Brazilian independent music company Som Livre. The announcement comes following approval from Brazil\u2019s regulator the Tribunal of the Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (CADE) on Wednesday February 23, 2022.&nbsp; Sony Music Entertainment said:&nbsp; \u201cWith the transaction now completed, we look forward to [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":890,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[7],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.4.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre - Sony Music<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre - Sony Music\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"On Friday March 4, 2022, Sony Music Entertainment completed its transaction to acquire Brazilian independent music company Som Livre. The announcement comes following approval from Brazil\u2019s regulator the Tribunal of the Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (CADE) on Wednesday February 23, 2022.&nbsp; Sony Music Entertainment said:&nbsp; \u201cWith the transaction now completed, we look forward to [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sony Music\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-04T21:10:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-04T21:46:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cdn.smehost.net\/2019sonymusiccom-smeprod\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/sony-music-large-logo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Miko Marfori\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/\",\"name\":\"Sony Music\",\"description\":\"Official Website\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/\",\"name\":\"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre - Sony Music\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-04T21:10:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-04T21:46:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/#\/schema\/person\/b3e0b597b2deee7aa26a8a1a2317253c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/#\/schema\/person\/b3e0b597b2deee7aa26a8a1a2317253c\",\"name\":\"Miko Marfori\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0215156f135718613c6fea8717e6bca1?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0215156f135718613c6fea8717e6bca1?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Miko Marfori\"},\"url\":\"https:\/\/www.sonymusic.com\/author\/miko-marfori\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre - Sony Music","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre - Sony Music","og_description":"On Friday March 4, 2022, Sony Music Entertainment completed its transaction to acquire Brazilian independent music company Som Livre. The announcement comes following approval from Brazil\u2019s regulator the Tribunal of the Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (CADE) on Wednesday February 23, 2022.&nbsp; Sony Music Entertainment said:&nbsp; \u201cWith the transaction now completed, we look forward to [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/","og_site_name":"Sony Music","article_published_time":"2022-03-04T21:10:01+00:00","article_modified_time":"2022-03-04T21:46:49+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1500,"url":"https:\/\/cdn.smehost.net\/2019sonymusiccom-smeprod\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/sony-music-large-logo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Miko Marfori","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/#website","url":"https:\/\/www.sonymusic.com\/","name":"Sony Music","description":"Official Website","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sonymusic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/#webpage","url":"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/","name":"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre - Sony Music","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/#website"},"datePublished":"2022-03-04T21:10:01+00:00","dateModified":"2022-03-04T21:46:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/#\/schema\/person\/b3e0b597b2deee7aa26a8a1a2317253c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/sonymusic\/som-livre-acquisition-closes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sonymusic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sony Music Entertainment Completes Its Acquisition of Som Livre"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/#\/schema\/person\/b3e0b597b2deee7aa26a8a1a2317253c","name":"Miko Marfori","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.sonymusic.com\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0215156f135718613c6fea8717e6bca1?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0215156f135718613c6fea8717e6bca1?s=96&d=mm&r=g","caption":"Miko Marfori"},"url":"https:\/\/www.sonymusic.com\/author\/miko-marfori\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5980"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/890"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5980"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5980\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5995,"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5980\/revisions\/5995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5980"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5980"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sonymusic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5980"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}